究竟可唔可以統一球員既譯名

安巴比

叫返姆巴佩咪幾好

文迪蘇傑

安巴比幾型